點睇翁靜晶，晶晶？

老左都幾靚女

滅佛之徒